有冇d講香港歷史既書好推介

要英文

A concise history of Hong Kong

好似唔錯

即係邊本好d